有冇人呢幾日已經頂唔順開緊冷氣

開風扇咋

想開

開咗成個月了

十二月開始一路日日開

好凍喎

日日開 利申一匹

日頭開風扇 夜晚頂唔順就開冷氣

好熱

咁我又無咁熱

今日經過球場見到成33度 熱到忍唔住開左兩晚冷氣

肥仔通常熱啲

環保撚表示每日係屋企齋著底橫輕鬆面對